啱啱係西鐵見到兩個好有禮貌嘅年輕人

事源係咁嘅，有個阿姨係西鐵走嗰陣漏咗個袋係張櫈到，然後嗰兩個年輕人即刻大嗌嗰個阿姨叫佢拎返個袋，全程都勁有禮貌。

但係個阿姨走咗之後，佢哋就即刻好大聲咁笑個阿姨on9，話佢連個袋都漏得。

然後我睇到呢個情形，一方面又好欣賞佢哋咁有禮貌提個阿姨，但一方面又覺得咁大聲咁笑人好仆街，因為係笑到成個車箱都聽到，搞到我好矛盾，唔知點看待佢哋好。

：嗰兩個年輕人值得欣賞
：背後笑返人，正仆街

利伸：玩緊手機先冇留意到個阿姨漏咗個袋，如果唔係都會提佢。

咁咪唔提佢 等佢唔見袋加埋比人笑囉
你老母你有無腦嫁 拎返個袋比人笑下有咩所謂 何況個阿嬸又唔撚知

咁你想點呀？

無傷大雅 大家都開心 我覺得無乜野

笑下又唔撚畀，對唔住囉

下次唔撚提

佢地只係普通人唔係聖人，有幫到人已經足夠，笑下無傷大雅

就事實而言，佢地真係幫咗人，呢個係重點。

重點係個啊姨唔知
問心大家自己都成日係背後笑人㗎啦 對家唔知咪得

笑都唔撚比

我都係咁覺得啊

唔理黑貓定白貓

同fd一齊乜鳩都笑一餐好正常姐
你係咪無好朋友

但係佢地係笑到成個車箱都聽到果隻，喺到話個阿姨幾十歲人都咁on9 ，雖然話幫咗個阿姨係好事，但比着係你都唔會想比人笑掛

笑一兩句就話姐
大聲到其他乘客都聽到就賤啦

總好過某d毒撚鍵盤戰士 現實聲都唔出

尋晚睇水行俠，有一幕彈左“Aquaman”出黎，我嘗試讀出黎，結果讀錯左比坐隔黎既外國佬大大聲恥笑；但後尾佢又教返我正確讀法，咁佢係Good guy定仆街？

笑下關你9事咩

果兩個人背後笑人 vs 樓主背後開post講人

結論
樓主同果兩條友一擔擔

完

大家都開心 有咩唔好